真中計 區選民主派大勝其實對共黨最有利

一個無關痛癢既區選
就可以話比世界聽證明香港有民主
中共無操作結果
反送中冷卻。。。
但最後結果特首你有得擇咩
黎緊個四年 老共一定加強滲透
到時社會運動 一定勁多山頭 爭風向
下次再有廿三條就動員唔到咁多人

中計黨

贏唔好 唔通輸好咩？

又中計分化撚
Block
不推文

係時候重開遊行 法立會反攻

如果輸哂仲有得繼續? 用下腦啦

夜啦 訓啦柒頭

輸又有利贏又有利。。。真係你講哂

食屎啦智者唔通輸好

見步行步啦
唔通我地投建制咩
最好就民主派佔大比數
贏得尼又唔係贏哂

On少一陣9啦，你估全世界都咁低能

其實講得啱
但係輸咗唔見得會好過贏
就係咁囉

比d甜頭你就咁開心

繼續講啦
反送中暗個面已經唔易行
明個面今次仲話為左踢走泛民而俾民建聯贏
你仲點撐落去？國際社會點繼續有條件介入？

只需要
唔好話階段性勝利
唔好話休息
回歸行動
互相提醒就夠

而家應該趁勢重整旗鼓。壯大公平公正

haha... 講得好應！

輸左中共仲可以挾持民意支持, 呢個結果更加差

贏完繼續反共！民意加持！

到時又內訌，又歷史重演

係
咁唔通輸左會好話無輸？

比你區議會當選，聽日重去唔去當選那區抗爭堵路？區議員做唔做野好？

係呀係呀 建制大勝就最撚好呀
你都on99

on9
大家要繼續5大訴求咋証明

樓主個意思係想我地唔好咁開心住
唔好以為區選贏咗就可以放鬆
仇 一家要報

你ON9啦 操作左都係輸呀 今日影到幾多野呀 又掌心雷又送大禮